死猁狗今嚟決鬥啦！！

今晚場波，每邊派五條友出嚟，邊隊失波就死一個，和波就十個全部仆街死！！！

曼聯代表：
熊餅
ddxxxxx
明叔
H_Lozano
d. dalot

死猁狗快出招!

Cos狗
馬馬度沙高
沙基狗
蓋清
世一迪xx

你邊邊架

今晚利迷

樓主代我

不如和波就揾港父代兩邊死十次啦

不了 你死5次啦仆街

1:6點算

死兩次

樓主死了

Nmsl

笑閪呀死利狗

你瞓了

笑你肉酸

如若用勞梳可以代表羅

我尼

有乜理由我仲前過ddd同明叔

屌你咩樓主

全部仆街死未

全部仆街死

十個全部仆街死！！！